炒比特幣輸$2300萬 先殺女再與妻跳橋 狠父求判死刑

...
內地不少民眾都在炒賣比特幣，但卻引發悲慘血案。遼寧省大連市男子鄭大偉，因為炒輸2,000萬元人民幣（下同，約2,371萬港元）比特幣，欠下巨債，於是萌生死念，今年6月他先以利刀刺死3歲女兒，再與駕車到星海灣跨海大橋，先將女兒屍身拋入海，再和妻子雙雙跳橋自殺。他僥倖獲救，近日在大連市中級人民法院受審，開庭後，鄭大偉向法院要求：「請判我死刑。」
年約30歲，外表斯文的鄭大偉在庭上表示，大學畢業後一直沒有正職，靠投資賺錢，主要炒賣時下流行的加密貨幣比特幣，身家一度接近千萬元。1990年出生的妻子王雲萍也不用工作，當全職太太。
不過，比特幣價值大上大落，他又用槓桿式炒賣，至今年6月已負債逾2,000萬元，當中包括父母的400萬元（約474萬港元）及外父的50萬元（約59萬港元），以及向親戚們的借款。
...

今年升到咁都輸 無sh

似買左put

on9唔sh

玩槓桿 已經另一樣野黎啦

最近升左咁多 都要輸錢

佢唔係衰無sh 佢玩option 神仙都難救

唔關事，平時幾分鐘大棍打落去果d都殺哂啦

冇講買乜

身家一度接近千萬元

唔貪心 買樓買正股
返下正職 40-50歲都退休啦
呢種人又大貪 炒股玩到賭錢咁
家破人亡都係遲早既事

sh strong hold?

去到果個moment你就唔會咁諗
錢無人嫌多

所以唔好要去到嗰個moment 先諗，
炒大槓桿高風險工具，已經要提早諗定發咗達點樣去離場
一定係筆錢越大越要分散同埋保本

開心豬

玩槓桿、又玩波幅最大嘅Bitcoin，呢啲真係一將功成萬骨枯

咁遲先至殺老婆仔女，算係遲咗

比人斬倉啦

bitcoin個市場咁乾身
你做大手少少 call put大戶實禁住你黎食
單單chok幾下都嚇死你
睇個樣係all in出事

點解sh?

大陸有成千萬，其實都可以直接退休夠用到老

瑞士都得啦

師兄邊句睇到佢玩options

Bitcoin 單日高低位可以差10-15%
買錯邊 Leverage埋一日打爆個倉無難度

期貨都唔係bitcoin

有個fd都係咁跟著跳左樓
想贏哂成個世界先收手

肯定係玩options

六月？佢錯過十一月大爆升

Oh .原來玩option. Bitcoin 一日可以上落10%，加埋 leverage 好難唔死

應該四五月買左跌
升番輸錢個時唔捨得斬倉

贏成千萬都咁博
有番咁上下錢真係要收心養性
欲望無止境

玩leverage絕對唔可以守
cut lost要狠，比死守更勇敢

買tsla嘅話你依家買起spaceX再上太空都得

上2星期有2日都差20%

憑實力輸2,300,000,000點解要還

死撚左咪唔洗累街坊
大陸仲未有個人破產
得失信人名單，搞到搵工都有問題

啱
好多人依家當刻未贏到大錢就會講當自己贏到幾多幾多錢後就點點點
但枉枉一贏到自己個target就會想再一步贏更多

唔識唔好衝出嚟柒

Ching你d數

贏過一次大錢會當左自己係神
始終有一次會輸返

點解仲未見到丁蟹gif

到你執倒一千萬果陣邊會諗過輸

大陸炒bitcoin贏咗都提唔返錢啦

無正職 全職玩 好難自拔 好心有千萬就轉返一半做實業啦

可能佢果千萬都係槓桿賺返黎呢

玩過future 就明, 好難返轉頭, 上落太快太刺激

啲錢拎唔返出嚟

升爆 比人截利潤, 跌就渣都無
option輸到咁 都真係幾好野

支那冇個人破產根本戇鳩

年約30歲，外表斯文的鄭大偉在庭上表示，大學畢業後一直沒有正職，靠投資賺錢，主要炒賣時下流行的加密貨幣比特幣，身家一度接近千萬元。

只能講差少少

槓桿唔係孖展咩 定係玩期貨呀佢

淡淡?

Sh = Sor hai

分享多少少ok?

bitcoin 已經夠大波幅
仲要買期貨一定係病態賭徒黎

D連登股神都好快係咁

有人輸先有人羸架

炒bitcoin 已經上落大
仲要leveraged
完全冇防守力可言

玩option 邊會咁樣死法
呢種肯定係玩期貨俾人斬倉

2017年ethereum有大戶散貨, 啲孖展斬到得1毫, 15分鐘後上返300蚊

點解大戶要殺cut?

係中國
父母有 400 萬
屋企本身都有錢
跟本唔洗咁搏
人性好貪

傻閪 現貨短炒都難啦，仲玩槓桿
長揸等兩三年返十倍啦，on9仔

爆左倉 歸0

Crazy 自己死都要殺埋陪葬 生黎把鬼

Show Hand

最大問題係成副身家一千萬落哂去炒孖展.....
唔好話btc, 炒乜都死啦

望吓啲留言咁正常嘅
原來係財經台唔係cc台

大戶就係發行商
好似香港牛熊證／期貨市場咁樣

你宜家買牛證＝發行商幫你買期指
發行商同時要為期指市場提供流動性
你買期指＝發行商沽期指
ie你同緊發行商對賭緊

理論上發行商2個部門唔會打龍通
但係期指部門自己睇自己盤數就已經知，單方面沽左好多期指，就自動實現夾倉活動／牛熊證打靶活動

貨越乾身，即係越少人玩
你落細注唔會trigger莊家／大戶留意
但係你落幾百萬既大注，佢地盤數就好明顯
你同大戶同方向還好，相反方向就夾死你
所以點解好多人炒期指炒牛熊炒fx都要數倉

明明買幾部電腦都可以掘至富, 做咩要炒

咁先醒
支那有個人破產，啲財仔全部都要破產呀

而家幾部電腦邊夠人玩

我覺得係貪心啫.. bitcoin + option 都做得出all in一定係佢之前用過同一個方法贏過好多次

thanks elon

可以買trend

槓桿槓桿再槓桿

好高深！

多幾個0都冇所謂啦,都唔會還

至少都叫曾經嬴過
好過我呢啲日日上連登睇人地發達 自己買正股牛熊都輸到仆街

輸唔會同你講

有冇聽過生存者偏差？
散戶跑贏大市已經成功左架啦 唔使望發達架喎
個啲發達既槓桿咁大 運氣/技術/膽量 少一樣都遲早輸返 自問唔係呢啲料

同佢唔太熟
係我親戚啲熟人
由以前因為賭爭人唔少街數
變到同人開鋪做生意
叫做風光過一排
但中間有部份收fd錢融資做生意
然後唔知點做衰左 蝕唔少
跟著去左賭諗住搏一鋪 最後都係輸
跟著可能一時諗y左之後就跳左落去
佢老婆之後都即走去外國避開啲債主
走果陣仲大緊肚

可能佢試過起番身
以為自己開始有料就貪心想愈做愈大
跟著搞到咁

完全唔明

風險管理一定要做
佢睇錯一次市 成盤棋玩完

中國作故仔叫人唔好用bitcoin走錢姐, on99

豬姐 咩野係數倉？

炒fx 就睇COT data
美國每個星期都會公布上星期 機構投資者long short 數量

炒恆指就上hkex搵恆指期貨
每日都有update期貨期權倉位變化
但係恆指本身果50隻藍籌貨源歸邊，大戶隨時可以為左滅牛熊證而托QQ／沽QQ去夾恆指

恆指得部份香港散戶同全世界大戶鬥，除非你技術夠硬，否則同找死無分別

香港散戶真係得抽新股有得玩
一係買正股長坐等運到
否則都係去美股吧啦，至少全世界散戶都參加賽事
你唔洗鬥贏大戶，鬥贏世界其他散戶都有肉食

傻下豬嚟
香港炒樓零風險身家加幾倍

想問夾死、數倉有冇得講得technical啲

升成倍都輸

玩衍生工具呀

記得有香土神棍教人數倉收徒呃人

之前咪有另一單
有個荷蘭佬都係早期訓身買bitcoin，但人地唔貪，而家成家人安安落落過日子

駛乜用刀殺個女呀？

所以正股驚西咩

有閪錢咩，吹水就叻

大陸好興周圍問朋友親戚籌錢
又好似真係籌到喎
成日聽籌到十幾廿萬學費之類
屌你真係唔使還咁
咁撚多人中意借錢比人
好慘,我成世慳唔使唔食,一野借比你好似等於冇左咁
你仲走去死埋, 我儲成世錢為咩, 一個攪到全部人窮哂

係支那成千萬身家 開後宮都得啦

曾經炒到身家過，佢都冇可能返去打工既世界
每個月逗幾千蚊糧
所以死硬

有1000萬時已經要轉方式喇，仲維持高風險投資